msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Shareaholic | share buttons, analytics, related content v8.6.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2017-11-03 19:17:23+0000\n"
"Last-Translator: admin <jay@shareaholic.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: CSL v1.x\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: admin.php:141
#@ shareaholic
msgid "You have been using the "
msgstr "귀하는"

#: admin.php:141
#@ shareaholic
msgid " for some time now, do you like it? If so, please consider leaving us a review on WordPress.org! It would help us out a lot and we would really appreciate it."
msgstr "얼마 동안은 그것을 좋아하니? 그렇다면 WordPress.org에 대한 리뷰를 남겨주세요. 그것은 우리를 많이 도와 줄 것이고 정말로 감사 할 것입니다."

#: admin.php:144
#@ shareaholic
msgid "Leave a Review"
msgstr "리뷰 남기기"

#: admin.php:145
#@ shareaholic
msgid "No thanks"
msgstr "괜찮습니다"

#: admin.php:342
#@ shareaholic
msgid "Shareaholic Settings"
msgstr "Shareaholic 설정"

#. translators: plugin header field 'Author'
#: admin.php:343
#: shareaholic.php:0
#@ shareaholic
msgid "Shareaholic"
msgstr "Shareaholic"

#: admin.php:351
#: admin.php:352
#: templates/settings.php:3
#: utilities.php:141
#@ shareaholic
msgid "App Manager"
msgstr "응용 프로그램 관리자"

#: admin.php:359
#: admin.php:360
#: templates/advanced_settings.php:3
#@ shareaholic
msgid "Advanced Settings"
msgstr "고급 설정"

#: admin.php:367
#@ shareaholic
msgid "Go Premium"
msgstr "프리미엄으로 이동"

#: admin.php:368
#@ shareaholic
msgid "<span style=\"color: #FCB214;\">Go Premium</span>"
msgstr "<span style=\\\"color: #FCB214;\\\">프리미엄으로 이동</span>"

#: admin.php:383
#: admin.php:452
#@ shareaholic
msgid "Settings successfully saved"
msgstr "설정이 저장되었습니다."

#: admin.php:446
#@ shareaholic
msgid "Settings successfully reset. Refresh this page to complete the reset."
msgstr "설정이 재설정되었습니다. 이 페이지를 새로 고침하여 재설정을 완료하십시오."

#. translators: plugin header field 'Name'
#: shareaholic.php:0
#@ shareaholic
msgid "Shareaholic | share buttons, analytics, related content"
msgstr "Shareaholic | 공유 버튼, 분석, 관련 콘텐츠"

#. translators: plugin header field 'PluginURI'
#: shareaholic.php:0
#@ shareaholic
msgid "https://www.shareaholic.com/publishers/"
msgstr "https://www.shareaholic.com/publishers/"

#. translators: plugin header field 'Description'
#: shareaholic.php:0
#@ shareaholic
msgid "The world's leading all-in-one Content Amplification Platform that helps grow your website traffic, engagement, conversions & monetization. See <a href=\"admin.php?page=shareaholic-settings\">configuration panel</a> for more settings."
msgstr "웹 사이트의 트래픽, 참여, 전환 및 수익 창출을 촉진시키는 세계 최고의 올인원 콘텐츠 증폭 플랫폼 자세한 <a href=\\\"admin.php?page=shareaholic-settings\\\">설정</a> 은 <a href=\\\"admin.php?page=shareaholic-settings\\\">구성 패널</a> 을 참조하십시오."

#. translators: plugin header field 'AuthorURI'
#: shareaholic.php:0
#@ shareaholic
msgid "https://www.shareaholic.com"
msgstr ""

#. translators: plugin header field 'Version'
#: shareaholic.php:0
#@ shareaholic
msgid "8.6.0"
msgstr ""

#: templates/advanced_settings.php:9
#@ shareaholic
msgid "You rarely should need to edit the settings on this page."
msgstr "이 페이지의 설정을 편집 할 필요가 거의 없습니다."

#: templates/advanced_settings.php:9
#@ shareaholic
msgid "After changing any Shareaholic advanced setting, it is good practice to clear any WordPress caching plugins (if you are using one, like W3 Total Cache or WP Super Cache)."
msgstr "Shareaholic 고급 설정을 변경 한 후에는 WordPress 캐싱 플러그인 (W3 Total Cache 또는 WP Super Cache와 같은 플러그인을 사용하는 경우)을 지우는 것이 좋습니다."

#: templates/advanced_settings.php:16
#@ shareaholic
msgid "Advanced"
msgstr "많은"

#: templates/advanced_settings.php:22
#@ shareaholic
msgid "Disable <code>Open Graph</code> tags"
msgstr "<code>Open Graph</code> 태그 비활성화"

#: templates/advanced_settings.php:22
#@ shareaholic
msgid "(it is recommended NOT to disable open graph tags)"
msgstr "(열린 그래프 태그를 비활성화하지 않는 것이 좋습니다)"

#: templates/advanced_settings.php:28
#@ shareaholic
msgid "Disable Admin Bar Menu (requires page refresh)"
msgstr "관리 표시 줄 메뉴 사용 안함 (페이지 새로 고침 필요)"

#: templates/advanced_settings.php:34
#@ shareaholic
msgid "Disable Debugger (it is recommended NOT to disable the debugger)"
msgstr "디버거 사용 안 함 (디버거를 사용하지 않는 것이 좋습니다)"

#: templates/advanced_settings.php:40
#@ shareaholic
msgid "Disable server-side Share Counts API"
msgstr "서버 측 공유 횟수 비활성화 API"

#: templates/advanced_settings.php:40
#@ shareaholic
msgid "(This feature uses server resources. When \"enabled\" share counts will appear for <a href=\"https://github.com/shareaholic/shareaholic-api-docs/blob/master/api_share.md\" target=\"_blank\">additional social networks</a>.)"
msgstr "(이 기능은 서버 리소스를 사용합니다. &quot;사용하도록 설정하면 <a href=\\\"https://github.com/shareaholic/shareaholic-api-docs/blob/master/api_share.md\\\" target=\\\"_blank\\\">추가 소셜 네트워크에</a> 대한 공유 수가 표시됩니다.)"

#: templates/advanced_settings.php:42
#: templates/settings.php:125
#@ shareaholic
msgid "Saving Changes..."
msgstr "변경 사항 저장 중 ..."

#: templates/advanced_settings.php:42
#: templates/settings.php:125
#@ shareaholic
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항을 저장하다"

#: templates/advanced_settings.php:52
#@ shareaholic
msgid "Server Connectivity"
msgstr "서버 연결"

#: templates/advanced_settings.php:55
#@ shareaholic
msgid "All Shareaholic servers are reachable"
msgstr "모든 Shareaholic 서버에 연결할 수 있습니다."

#: templates/advanced_settings.php:56
#@ shareaholic
msgid "Shareaholic should be working correctly."
msgstr "Shareaholic이 올바르게 작동해야합니다."

#: templates/advanced_settings.php:56
#@ shareaholic
msgid "All Shareaholic servers are accessible."
msgstr "모든 Shareaholic 서버에 액세스 할 수 있습니다."

#: templates/advanced_settings.php:58
#@ shareaholic
msgid "Unable to reach any Shareaholic server"
msgstr "모든 Shareaholic 서버에 연결할 수 없습니다."

#: templates/advanced_settings.php:58
#: templates/advanced_settings.php:67
#@ shareaholic
msgid "Checking..."
msgstr "확인 중 ..."

#: templates/advanced_settings.php:58
#: templates/advanced_settings.php:67
#@ shareaholic
msgid "Re-check"
msgstr "재확인"

#: templates/advanced_settings.php:59
#, php-format
#@ default
msgid "A network problem or firewall is blocking all connections from your web server to Shareaholic.com.  <strong>Shareaholic cannot work correctly until this is fixed.</strong>  Please contact your web host or firewall administrator and give them <a href=\"%s\" target=\"_blank\">this information about Shareaholic and firewalls</a>. Let us <a href=\"#\" onclick=\"%s\">know</a> too, so we can follow up!"
msgstr ""

#: templates/advanced_settings.php:64
#@ shareaholic
msgid "Server-side Share Counts API is reachable"
msgstr "서버 측 공유 횟수 API에 접근 가능"

#: templates/advanced_settings.php:65
#@ shareaholic
msgid "The server-side Share Counts API should be working correctly."
msgstr "서버 측 공유 개수 API가 올바르게 작동해야합니다."

#: templates/advanced_settings.php:65
#@ shareaholic
msgid "All servers and services needed by the API are accessible."
msgstr "API에 필요한 모든 서버 및 서비스에 액세스 할 수 있습니다."

#: templates/advanced_settings.php:67
#@ shareaholic
msgid "Unable to reach the server-side Share Count API"
msgstr "서버 측 공유 개수 API에 연결할 수 없습니다."

#: templates/advanced_settings.php:68
#, php-format
#@ default
msgid "A network problem or firewall is blocking connections from your web server to various Share Count APIs.  <strong>The API cannot work correctly until this is fixed.</strong>  If you continue to face this issue, please contact <a href=\"#\" onclick=\"%s\">us</a> and we will follow up! In the meantime, if you disable the server-side Share Counts API from the Advanced options above, Shareaholic will default to using client-side APIs for share counts successfully -- so nothing to worry about!"
msgstr ""

#: templates/advanced_settings.php:76
#@ shareaholic
msgid "Your Shareaholic Site ID"
msgstr "귀하의 Shareaholic 사이트 ID"

#: templates/advanced_settings.php:81
#@ shareaholic
msgid "Not set."
msgstr "설정되지 않았습니다."

#: templates/advanced_settings.php:92
#: templates/advanced_settings.php:96
#@ shareaholic
msgid "Reset Plugin"
msgstr "플러그인 재설정"

#: templates/advanced_settings.php:94
#@ shareaholic
msgid "This will reset all of your settings and start you from scratch. This can not be undone."
msgstr "이렇게하면 모든 설정이 초기화되고 처음부터 다시 시작됩니다. 이 취소 할 수 없습니다."

#: templates/advanced_settings.php:96
#@ shareaholic
msgid "Resetting Plugin..."
msgstr "플러그인 재설정 중 ..."

#: templates/deprecation_warnings.php:6
#@ shareaholic
msgid "will be deprecated SOON. Please update the code found in the following files at your convenience:"
msgstr "곧 비추천 될 것이다. 귀하의 편의를 위해 다음 파일에있는 코드를 업데이트하십시오."

#: templates/failed_to_create_api_key.php:6
#: templates/terms_of_service_notice.php:6
#, php-format
#@ shareaholic
msgid "Action required: You've installed Shareaholic for WordPress.  We're ready when you are. %sGet started now &raquo;%s"
msgstr ""

#: templates/failed_to_create_api_key_modal.php:2
#@ shareaholic
msgid "Setup Shareaholic"
msgstr "설치 Shareaholic"

#: templates/failed_to_create_api_key_modal.php:5
#@ shareaholic
msgid "It appears that we are having some trouble setting up Shareaholic for WordPress right now. This is usually temporary. Please revisit this section after a few minutes or click \"retry\" now."
msgstr "현재 WordPress에 Shareaholic을 설정하는 데 문제가있는 것으로 보입니다. 이것은 대개 일시적입니다. 잠시 후이 섹션을 다시 읽거나 &quot;재시도&quot;를 클릭하십시오."

#: templates/failed_to_create_api_key_modal.php:7
#@ shareaholic
msgid "Retry"
msgstr "다시 해 보다"

#: templates/failed_to_create_api_key_modal.php:10
#@ shareaholic
msgid "or, try again later."
msgstr "또는 나중에 다시 시도하십시오."

#: templates/failed_to_create_api_key_modal.php:14
#, php-format
#@ shareaholic
msgid "If you continue to get this prompt for more than a few hours, try to check server connectivity or reset the plugin in %sadvanced settings%s."
msgstr ""

#: templates/failed_to_create_api_key_modal.php:14
#, php-format
#@ shareaholic
msgid "Also, if you have a question or have a bug to report, please %slet us know%s."
msgstr ""

#: templates/footer.php:8
#, php-format
#@ shareaholic
msgid "If you like our work, show some love and %sgive us a good rating%s. Made with much love in Boston, Massachusetts."
msgstr ""

#: templates/meta_boxes.php:6
#@ shareaholic
msgid "Hide Share Buttons"
msgstr "공유 버튼 숨기기"

#: templates/meta_boxes.php:16
#@ shareaholic
msgid "Hide Related Content"
msgstr "관련 콘텐츠 숨기기"

#: templates/meta_boxes.php:26
#@ shareaholic
msgid "Exclude from Related Content"
msgstr "관련 콘텐츠에서 제외"

#: templates/meta_boxes.php:36
#@ shareaholic
msgid "Do not include Open Graph tags"
msgstr "Open Graph 태그 포함 안 함"

#: templates/settings.php:21
#, php-format
#@ shareaholic
msgid "%sLearn the basics of how to get started and configure Shareaholic through our popular WordPress plugin.%s"
msgstr "%s인기있는 WordPress 플러그인을 통해 Shareaholic을 시작하고 구성하는 방법에 대한 기본 정보를 확인하십시오.%s"

#: templates/settings.php:21
#, php-format
#@ shareaholic
msgid "If you are upgrading from an earlier version of Shareaholic for WordPress and need help, have a question or have a bug to report, please %slet us know%s."
msgstr ""

#: templates/settings.php:26
#: templates/why_to_sign_up.php:15
#@ shareaholic
msgid "Shareaholic Dashboard"
msgstr "Shareaholic 대시 보드"

#: templates/settings.php:29
#@ shareaholic
msgid "Configure Apps such as Floating Share buttons, Social Share Count Recovery, Follow buttons, Share Buttons for Images, Monetization Dashboard, EU Cookie Consent bar, and more from the dashboard."
msgstr "대시 보드에서 부동 공유 버튼, 소셜 공유 횟수 복구, 팔로우 버튼, 이미지 공유 버튼, 수익 창출 대시 보드, EU 쿠키 승인 막대 등과 같은 응용 프로그램을 구성하십시오."

#: templates/settings.php:34
#@ shareaholic
msgid "Share Buttons"
msgstr "공유 버튼"

#: templates/settings.php:36
#@ shareaholic
msgid "Pick where you want your share buttons to be displayed. Click \"customize\" to customize look & feel, themes, share counters, alignment, and more."
msgstr "공유 버튼을 표시 할 위치를 선택하십시오. 모양 및 느낌, 테마, 카운터, 정렬 등을 사용자 정의하려면 &quot;사용자 정의&quot;를 클릭하십시오."

#: templates/settings.php:56
#: templates/settings.php:95
#@ shareaholic
msgid "Customize"
msgstr "사용자 정의"

#: templates/settings.php:67
#: templates/settings.php:106
#: templates/settings.php:119
#@ shareaholic
msgid "Edit Settings"
msgstr "설정 편집"

#: templates/settings.php:73
#@ shareaholic
msgid "Related Content"
msgstr "관련 콘텐츠"

#: templates/settings.php:75
#@ shareaholic
msgid "Pick where you want the app to be displayed. Click \"Customize\" to customize look & feel, themes, block lists, etc."
msgstr "앱을 표시 할 위치를 선택합니다. 모양과 느낌, 테마, 차단 목록 등을 사용자 정의하려면 &quot;사용자 정의&quot;를 클릭하십시오."

#: templates/settings.php:113
#@ shareaholic
msgid "Monetization Settings"
msgstr "수익 창출 설정"

#: templates/settings.php:116
#@ shareaholic
msgid "Configure Promoted Content, Affiliate Links, Banner Ads, etc. Check your earnings at any time."
msgstr "프로모션 콘텐츠, 제휴사 링크, 배너 광고 등을 구성하십시오. 언제든지 수입을 확인할 수 있습니다."

#: templates/terms_of_service_modal.php:2
#@ shareaholic
msgid "Welcome to Shareaholic!"
msgstr "Shareaholic에 오신 것을 환영합니다!"

#: templates/terms_of_service_modal.php:4
#, php-format
#@ shareaholic
msgid "%sThe all-in-one content amplification platform%s that takes your content to the next level."
msgstr "%s콘텐츠를 다음 단계로 끌어 올리는 올인원 콘텐츠 증폭 플랫폼 %s."

#: templates/terms_of_service_modal.php:12
#@ shareaholic
msgid "Engage"
msgstr "끌다"

#: templates/terms_of_service_modal.php:13
#@ shareaholic
msgid "Increase traffic, time on site and repeat visits with our award winning toolset."
msgstr "수상 경력에 빛나는 툴 세트로 트래픽을 늘리고 사이트에 머문 시간을 재 방문하십시오."

#: templates/terms_of_service_modal.php:17
#@ shareaholic
msgid "Discover"
msgstr "발견하다"

#: templates/terms_of_service_modal.php:18
#@ shareaholic
msgid "Understand your audience with our easy-to-use analytics dashboard."
msgstr "사용하기 쉬운 분석 대시 보드를 통해 잠재 고객을 이해하십시오."

#: templates/terms_of_service_modal.php:22
#@ shareaholic
msgid "Earn"
msgstr "벌다"

#: templates/terms_of_service_modal.php:23
#@ shareaholic
msgid "Generate revenue with personalized, unobtrusive native ads."
msgstr "맞춤적이고 눈에 잘 띄지 않는 기본 광고로 수익을 창출하십시오."

#: templates/terms_of_service_modal.php:27
#@ shareaholic
msgid "Acquire"
msgstr "얻다"

#: templates/terms_of_service_modal.php:28
#@ shareaholic
msgid "Reach over 400 million people with native ads and promoted content."
msgstr "4 억 명이 넘는 사람들에게 네이티브 광고 및 홍보 콘텐츠를 제공하십시오."

#: templates/terms_of_service_modal.php:35
#@ shareaholic
msgid "Get Started »"
msgstr "시작하다 »"

#: templates/terms_of_service_modal.php:36
#, php-format
#@ shareaholic
msgid "By clicking \"Get Started\" you agree to Shareholic's %sTerms of Service%s and %sPrivacy Policy%s."
msgstr ""

#: templates/terms_of_service_modal.php:39
#@ shareaholic
msgid "Note: Shareaholic incorporates trusted 3rd party services like Google Analytics to enhance social analytics and service reliability."
msgstr "참고 : Shareaholic은 Google 애널리틱스와 같은 신뢰할 수있는 타사 서비스를 통합하여 소셜 애널리틱스 및 서비스 안정성을 향상시킵니다."

#: templates/terms_of_service_modal.php:39
#@ shareaholic
msgid "You can toggle this setting under \"Advanced Settings\" at any time."
msgstr "언제든지 &quot;고급 설정&quot;에서이 설정을 전환 할 수 있습니다."

#: templates/why_to_sign_up.php:4
#@ shareaholic
msgid "Link to Shareaholic.com to unlock:"
msgstr "Shareaholic.com에 링크하여 잠금 해제 :"

#: templates/why_to_sign_up.php:7
#@ shareaholic
msgid "Analytics"
msgstr "해석학"

#: templates/why_to_sign_up.php:8
#@ shareaholic
msgid "Floating Share buttons"
msgstr "플로팅 공유 버튼"

#: templates/why_to_sign_up.php:9
#@ shareaholic
msgid "Social Share Count Recovery"
msgstr "Social Share Count Recovery"

#: templates/why_to_sign_up.php:10
#@ shareaholic
msgid "Follow buttons"
msgstr "팔로우 버튼"

#: templates/why_to_sign_up.php:11
#@ shareaholic
msgid "Share Buttons for Images"
msgstr "이미지 공유 버튼"

#: templates/why_to_sign_up.php:12
#@ shareaholic
msgid "Earnings Dashboard"
msgstr "수입 대시 보드"

#: templates/why_to_sign_up.php:13
#@ shareaholic
msgid "...lots more!"
msgstr "... 더 많이!"

#: templates/why_to_sign_up.php:17
#@ shareaholic
msgid "Already have a Shareaholic account? Click the button above to log in."
msgstr "이미 Shareaholic 계정이 있으십니까? 로그인하려면 위의 버튼을 클릭하십시오."

#: templates/why_to_sign_up.php:24
#@ shareaholic
msgid "Shareaholic Helpdesk"
msgstr "Shareaholic 헬프 데스크"

#: templates/why_to_sign_up.php:25
#@ shareaholic
msgid "Submit a new or updated language translation"
msgstr "새 번역본 또는 업데이트 된 번역문 제출"

#: templates/why_to_sign_up.php:26
#@ shareaholic
msgid "Get the Shareaholic Browser Extension to share content from anywhere on the web"
msgstr "Shareaholic 브라우저 확장을 사용하여 웹 어디에서나 컨텐츠를 공유하십시오."

#: templates/why_to_sign_up.php:27
#@ shareaholic
msgid "Monetization Options"
msgstr "수익 창출 옵션"

#: utilities.php:100
#@ shareaholic
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: utilities.php:101
#@ shareaholic
msgid "Upgrade to Premium"
msgstr "프리미엄으로 업그레이드"

#: utilities.php:102
#@ shareaholic
msgid "FAQ"
msgstr "자주하는 질문"

#: utilities.php:124
#@ shareaholic
msgid "Grow"
msgstr "성장하다"

#: utilities.php:148
#@ shareaholic
msgid "Dashboard"
msgstr "계기반"

#: utilities.php:155
#@ shareaholic
msgid "FAQ & Support"
msgstr "FAQ 및 지원"

